%%% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt]{standalone}

\usepackage{tikz}
\usepackage{xcolor}

%%%https://tex.stackexchange.com/questions/28284/how-to-draw-a-cube-with-tikz-where-all-faces-have-a-distinct-color

\begin{document}
\newcommand{\Depth}{1.7}
\newcommand{\Height}{1.7}
\newcommand{\Width}{2.5}
\begin{tikzpicture}
\coordinate (O) at (0,0,0);
\coordinate (A) at (0,\Width,0);
\coordinate (B) at (0,\Width,\Height);
\coordinate (C) at (0,0,\Height);
\coordinate (D) at (\Depth,0,0);
\coordinate (E) at (\Depth,\Width,0);
\coordinate (F) at (\Depth,\Width,\Height);
\coordinate (G) at (\Depth,0,\Height);

\draw[black] (O) -- (C) -- (G) -- (D) -- cycle;% Bottom Face
\draw[black] (O) -- (A) -- (E) node[above, midway]{$x$} -- (D) -- cycle;% Back Face
\draw[black] (O) -- (A) -- (B) node[above, midway]{$x$} -- (C) -- cycle;% Left Face
\draw[black] (D) -- (E) -- (F) -- (G) -- cycle;% Right Face
\draw[black] (C) -- (B) node[left, midway]{$h$} -- (F) -- (G) -- cycle;% Front Face
\draw[black] (A) -- (B) -- (F) -- (E) -- cycle;% Top Face

%%%% Following is for debugging purposes so you can see where the points are
%%%% These are last so that they show up on top
%%%\foreach \xy in {O, A, B, C, D, E, F, G}{
%%%    \node at (\xy) {\xy};
%%%}
\end{tikzpicture}
\end{document}